48mm既錶會唔會好難carry？

是咁的.. 小薯最近睇中左隻48mm既錶

一般人係唔係Carry唔起？

矮撚唔好戴

窮撚帶 = 柒

有錢帶 = 型